命犯天剎孤星,開始眼泛淚光

29A0既我從各個途徑嘗試搵女友
但結果都顯示自己命犯天剎孤星,近則一年遠則三年都唔會有女友
呢一刻既我眼泛淚光
考慮著如何令自己愛上男人
老老豆豆,有冇人可以令我愛上男人
係呢個情況,我真心覺得同男人一齊可能仲易過同女人一齊

咁你就搵岩論壇喇

就算你鍾意男人都無用 因為連男人都唔會鍾意你

利申：37A0

點頂到37
要唔要黎照顧我?

anyone like me?

入去HEHE post

撞牆死啦叫春狗

不嬲話男人同男人相處先最舒服

對唔住囉

點樣先可以愛上男人

好慘..但又有啲想笑

慘得過我，個個都覺得我係青山走犯

我開POST就係想有人盡情恥笑我, 獨樂樂不如眾樂樂

打和啦,SUPER

hehe要求先高
要靚仔, 大隻, 高, 大jer, 心思細密

我得3CM長,MOLAMOLA....人地納米樓, 我就納米J